（10）

諗唔到post名

十四日後之蛋糕群組

死毒撚打一世飛機啦
原本應該係咁

屌

毒撚求助 究竟有咩途徑可以識到女仔

唔好啦 我幫佢打

頹到連名都無

已經唔想去識了

又講污糟嘢

公務員退休有無長糧咬架

認真答你，興趣班（聽講）

點解大家都係毒撚 佢可以咁幸福㗎

新制無架喎

義工/興趣班/fd’s fd

開到10 樓主同毒撚進展成點

想學攝影 煮野食 街舞嘅popping

咩無名 個名咪（10）！

樓豬話病，毒撚話14日後見，樓豬嬲話以後唔好見，毒撚已讀，已經過咗一日了

消防巴加油呀樓豬覺得你真係好好

建議傳染比佢個仆街仔

攝影就算啦，可能愈影愈毒
煮飯仔等有女再學
揀街舞，溝死女

咁都嬲 痴線

問佢有無事都好

到南北韓統一左樓主同毒撚之間嘅持久戰都未完

咁開多一個post 就完啦

可能樓豬咁覆會搞到毒撚怕醜

句*

屌你

又唔係傳染性病

白痴識同你講笑點都好過問d行野

我唔識你就真係會問你有冇事啦

我病咗

定係支爆先

但樓豬本身expect佢好warm咁問候

下世小心d啦

學攝影食d coser/私影g
到時你就幸福賓周啦

支爆咁快 唔公平啊

你話我有心臟病 我暈咗 睇吓佢理唔理你

下世傳染畀你

暈咗點text

本來諗住講完笑就warm架啦
點知你咁快發老脾

思念是一種病

希望你唔好好返

用電話

好黑心
你知我掛住邊個咩

只要你有信心 你就會有信心

興趣班有咩介紹

依家疫情乜柒都做唔到

學攝影先好
最鐘意識影相同拍野既仔

我都覺

臭雞 不了

淨係要純純的愛？

巴打 A幾

諗翻轉頭
其實佢咁樣係正常發揮
如果佢噓寒問暖驚你當人player
佢都係做翻毒撚本分

新post lm

信我，街舞

佢會唔會以為樓豬講真話

我唔係好記得咗

俾你發現左

咦本身唔係想講名

cooking class!

所以樓豬嬲佢都係正常發揮

不過樓豬諗住陣間搵翻佢

屌 唔係咁蠢掛

你同你嗰個而家點

我先唔信你

竟然
點解咁突然忍唔住

你諗多咗

新po留名
樓豬係咪想好似波台啲討論post咁開到4000幾都未溝到毒撚

因為樓豬驚驚

係咪咒緊佢

又話無掛住人嘅今天的我打倒昨天的我

日常打情罵俏
到底嬲>已讀>諗住唔搵對方>死死氣搵番佢 要loop幾多次

因為其實樓豬無乜點嬲預咗小毒毒唔識講嘢

根據目前既進度 4萬幾個post都搞唔掂

唔知佢打算用咩開新topic

屌你地一個二個

係無乜點掛住 唔係無掛住

毒撚出pool啦

可能偷偷地幫你book咗診所去驗

係咁架喇
我之前都係咁 樓豬好快會慣

再嘈打柒你地啊

鍾意乖乖女 多過私影雞

咩都無發生呀
我諗佢有暗示過我約佢
但係我當下好死蠢咁答肺炎爆到咁去邊都怕
少少後悔

做多咗

會咁做一係真係好鐘意好擔心

一係就真係好驚樓豬

好蠢啊咁仲有無傾計

女人都是口不對心的
無乜點掛住咪即係好掛住

快啲搵人啦咁
一陣夜咗又要等到聽朝先覆到

樓豬其實已經感冒好翻....

食埋個宵先

咁你同佢講 好翻喇我仆街
14日已過

邊會咁認真

如果佢咁做樓主應該要驚 咁chur

食宵 又要跑多10k

應該真係會嚇親 佢話陪你去都好啲
Book咗叫你自己去就好笑

真係怕肺炎嘛
日日都有傾
通常兩個都隔一個鐘先覆一次機

咁已經超越咗曖昧

我之前個個咪咁
佢叫我睇恐怖片我話要人陪
佢話買飛比我掉我入去自己睇

驚樓主同佢講好翻又比人mean

識為囡囡唔好去學煮野食，
九成都係為男友先去上堂

攝影八成係仔，
女多數係做麻豆，
用手機自拍用app，
少上影相班。

街舞唔清楚，
可行性比較高啲

咁衰正常要一齊睇啦

係愛啊
係愛先會冒住中武肺風險陪樓主

佢係咁
話鐘意見到我喊同見到我驚
癡線 好冇愛

我淨係會同fd睇鬼片因為佢地會講啲on9野

同女睇 俾套戲嚇完佢係我隔離叫又嚇多次

nonono 點可以叫佢仆街

咁佢更加要入場呀我以前都好鍾意睇人驚

樓豬會好感動

你自己睇點睇你喊

樓豬好瘦

會斬死佢...

嚇到心臟好似爆炸咁我揸到我fd隻手紅咗

就係佢唔驚同佢知我好驚
好冇良心 都係想驚個陣有人陪啫

得閒同佢講翻武肺過咗想同佢去邊 等佢知你其實有心想出但真係驚

可以結婚了

我好翻喇毒毒～
整蛋糕比你食

求婚？？幾時生仔

S底

冇啦之前都係為咗佢睇
我先唔貼錢買難受

屌好有畫面

yoga

試吓自己睇，其實都幾正

我個樣會不動聲色
口講：哇屌 咁on9 既
心入邊：驚到仆街

好想叫佢BB

可能係出面等掛
佢話過鐘意見到我被恰個啲樣
本身已經有變態傾向

又生

點保護女女呀

幫佢生啦

呢個係咪繁殖post嚟...

最弊我m底
之前我鬧佢做乜成日恰我 佢話鐘意恰我
問我咁你做乜比我恰都唔走 我話咁又唔好既

得你要啫

巴絲們生物本能不斷發作

成日有宵夜食

有咩bb班既好睇可以推介
真係好細膽

好恐怖 成班喪失曬理性

咁咪襯...

我個樣唔驚咪得

我淨係睇The Conjuring

你個樣扮到就得架喇
女仔以為你唔驚就過到關

下次開係成人台

你叫咗一定會嚇走佢

同埋AnnaBelle同The Nun
都還好還好的

幫佢生 幫佢生

係咪羨慕

有冇保護佢

深入討論吓先得

呢個一定唔係bb班
中學程度 我會嚇死

痴撚線post

幾個人一齊睇 未試過同女女單獨睇鬼片

香港拍嗰啲仲恐怖

襯鬼咩
宜家都冇兩句了
叫佢去襯空氣啦

香港係重口味多過恐怖

正啊，係仔實開心死

泰國個啲係打大佬
中學睇過一套嚇到瞓唔著

反而外國嗰啲無咁恐怖
泰國嗰啲睇完不安到爆雖然啲特效好劣

小毒毒都可能驚 之後亂渣野

試過睇香港既鬼片 睇睇下變左笑片

以前睇過有套係有個有樣嘅皮球彈吓彈吓仲會打人
有啲宰咗嘅豬吊喺度又係打人
仲要生人勿近之問米，對面樓啲鬼望過嚟
真·bb班我推薦2002

我冇叫，但我成個身嚇到震晒

返工慘

睇過但又唔係好驚嬰靈同唔知咩假期

唔好講咁詳細啦 過兩日返工一個人返通宵

樓豬點算

樓主我等緊你個B出世

Bless you

等緊飲滿月酒

外國多數係講公仔 (chucky/annabelle)
或者驅魔個啲
泰國係真係鬼 所以啲cg有幾核突有幾恐怖都係任佢玩

2002係咩黎
有冇伏

你叫樓豬唔好嬲先

謝霆鋒同方力申做，方力申做鬼
冇伏啦

香港果啲核突片多，
仲要鬼咁大聲好嘈

聽落似笑片

佢陣間就會搵小毒毒懷孕

咁快又推咗咁多頁

香港鬼片真係冇睇過
最多係以前睇人肉叉燒包個啲

日本嗰啲都好恐怖

都幾好笑bb級

睇過，唔知睇緊咩

我已經開始追唔上依個post啲討論

成筒筷子....

太得閒 長期mon post

睇貞子好似temple run

貞子同咒怨個啲
成日睇圖都嚇死

懷孕要等好耐 領養算啦

之後再追一個親生都未遲

Google咗科幻片黎
Scifi野我鐘意喎 點解會變咗做鬼片

樓主會成機亂渣小毒毒

鬼片推薦Slient Hill

撩起咗大家講恐怖片個舖癮
你宜家咩環境啊

懷孕嗰刻唔耐嘛

科幻片嚟講 player one點睇都唔厭

屌....

一定係星際啟示錄

多唔多jumpscare
核突我都唔驚 係驚成日無啦啦飛出黎

你唔覺得佢講到似喜劇多啲咩

啱啱睇左食安中心份致癌餅乾list
Oreo、甘大滋、嘉頓雜餅同愉快動物餅都上左榜

頂
同好
其中一套我最鐘意既戲
鐘意Interstellar 既我推介2001太空漫遊

唔多

打電話啦

痴線睇到喊

有套叫孤疑都幾得人驚 驚慄片

嘉頓雜餅

你地唔好咁痴線啦

套戲成3個鐘我睇得勁開心
勁鐘意Christopher Nolan

狗餅

等我過濾下你地啲意見再揀套黎睇

好鬼驚雜餅
新年有親戚送 食到第二年新年都未食曬

不過科幻片始終要入戲院睇先過癮

平時係Netflix 會睇戰爭片

樓豬睇你地講恐怖片 睇睇下 突然間枝筆碌咗落地 嚇死我....

我鐘意這套
有哥斯拉有高達

自己一個喺office睇

佢係完全無上過水定點啊

食齊，有排成日帶甘大支行山

唔打俾佢個垃圾

不要再說了 好想入戲院
Interstellar 個導演都有套戰爭片 Dunkirk

如果有多一張船飛，

最後係傾成點？

枝筆唔係突然間碌落地㗎喎
你睇唔到咩⋯⋯？

未睇啊 連唔睇科幻片朋友都叫我睇
係咪真係咁正

唔係有個小朋友咩？

賣情懷，劇情就

可能好似我個個咁，你唔搵佢會自己搵翻你架喇

啲彩蛋應該同年代 希望睇得明

劇情係老套小小既

有新鮮感，揾復活蛋位

你地之前係點架
我係咪冇問過

你好衰

下一套就睇
大家勿劇透

Netflix 有

好睇
推介
不過打仗場面唔多

驚唔驚

成48個鐘唔用手機好似無咩可能喎
會唔會係佢避開你咋

佢係咪翻工忙啊？

我冇喇 琴日比人已讀完已經嬲嬲地
今日搵翻我仲嬲
考慮緊以後都唔覆定點

唔識欣賞王家衛

佢已讀係咪因為覺得話題完咗

樓主溝到毒撚？

驚

追po

氹返氹返

有時都唔係睇打仗場面既 有啲戲睇主角由新兵變老兵既心理變化都好正

加上中學讀歷史，睇親都知個故事大概背景係點

我個句係問緊點解
佢個人咁隨心所欲我跟唔到
佢都搵過個人黎恰好過啦

驚到唔敢離開張床

畀啲勇氣自己！

唔好問

屌你地

真係唔好落床呀你睇唔睇到下面

咁Dunkirk會啱你
我就麻麻地太多打仗場面 所以先鐘意呢套
仲要係真實事件改編 有背景follow返

點解唔會

.....樓豬要離開下

毒L打黎

你仲係咪真樓主⋯

誇張咗了

定係小朋友

點解，好鐘意
有去聽佢talk

係真的

毒L主動打俾佢 佢仲唔開心到連推10版

機率可能細過真係見到鬼

笑到仆街

你唔信照下塊鏡

睇宣傳已經覺得套戲好慢，
慢到我應該頂唔順

好衰

見到有個靚仔見鬼了

鬼片入面通常都係第一個行開嘅GG

因為只識欣賞黃夏蕙

笑左

我女神

佢已經唔算慢
偏文藝既節奏慢都冇計

咁真係好嚴重了

樓豬驚恐怖嘢

係無人搵佢定點
唔理解點解可以咁耐唔開whatsapp

樓豬已經俾我上咗身 我叫美美

約小毒毒去睇恐怖片 然後乘機攬住佢

痴線

講feel講暗示

我覺得小毒毒都驚

屌隻貓郁一郁我又嚇親

咁咪好 佢攬住你時 你又攬住佢 然後樓豬就乘機瘋狂抽水

跟住睇完戲出戲院繼續攬
然後我地就可以開定孕婦po俾樓主了

睇書都還可，
電影真係唔得
瞓着都似

好似話貓狗對呢啲特別敏感
利申唔係想嚇樓主

成日都潛
佢地知唔知有人等緊佢地嫁

好驚 我屋企隻狗成日對空氣吠

睇錯繼續攪

有分別咩

唔知 我成日秒回

煮野食學定冇壞嘅 以後幾十年都係煮比自己食

都係可以開定孕婦post

無事嘅貪玩想吠下啫

喺戲院就搞緊了

我都係

唔好咁sad lah

自己煮比自己就煮粉麵果啲，
夠快又簡單，
唔使去學

見過我fd隻狗成日對住空氣吠，真心驚

sticker咩樣？

咁剌激

可能我地唔搵
仲有其他女會搵佢呢

我都想佢秒回我呀
但係諗下就算

乖仔唔好咁貪玩
會嚇死呀媽下

其實佢會搵翻你代表啲咩
會唔會純粹唔慣無左個人搵佢

我都勁想知
係個心到問咗呢條問題勁多次
最唔明係我係咁搵個陣佢又唔鐘意
我唔搵佢又唔撚慣咁
咁其實佢想我點

可能就係唔慣

肉醬意粉

祝佢地幸福係假嘅
不過 祝佢幸福 係真架...

覺得自己好似比人撚狗咁撚

屌當還返比佢
佢主動一次我主動一次當打和
咪再搞我
我先唔比佢撚到 佢鐘意隔幾世搵我 咁我咪隔幾世先覆

建議del埋個whatsapp佢

啱呀
佢幾耐唔覆我咪幾耐唔覆

順便連tg ig一律以後唔好on

why so fucking true

佢女人黎
成日mon住我覆唔覆幾時覆
總之你點對我我點對你 希望佢自己咩事

好求其

祝大家都能放下執念 勇敢轉會

毒撚我一直都有個問題好想知。。。
就係女人其實咸唔咸濕的。。

又唔一定嘅

啱啱睇完波 連加特都入到波
相信大家都一定得！！！
睇完場波個人好正面

對住中意既人咪咸濕

樓豬行一行開 點解大家都好似好唔開心咁嘅

樓豬去咗整蛋糕 整到想死

唔准催我呀

你當樓豬咩人樓豬好純潔

baby condom

你明明係想嚇我

你睇錯得咁離譜

屌你 攬同攪點會無分別

好痴線

咸濕起上嚟可以咸濕過男人

笑鳩死

巴打轉會喇？

點點

睇下樓豬就知 小毒毒可能諗吓拖下手仔

但係樓豬就想懷孕

有少少恐怖

有無圖想睇恐怖成點

我太多fd睇過 廢時自爆

小事啦 比較想知個味

唔算少事喎 太多雲呢拿油係會苦

未食得 要雪

我都唔知點解會咁

quit左 未有新會

會整到倒瀉半枝雲呢嗱油都冇乜幾多個，都係自爆

呢d膠野就唔可愛了，發生得多男友都頂唔順
毒毒心諗又要食垃圾，仲要扮開心

一滴變半枝
我係咪高估左你

低估左佢既膠力

多數初初都係會出事，
估唔到樓主咁快啫

見過打雞蛋要分蛋白蛋黃，
扮勁唔打落個細碗先，
後期有隻一打就穿黃

同埋量份量，
唔睇指示係量ml定g

樓豬扮完嬲搵返人未

即係想我死 雖然真係多女

未必，成班全部係仔

其實倒落個匙羹度再倒落啲cream度咪得
家政堂有教

好食先會俾佢食

佢係寫1.5匙 唔係1滴

其實我再睇翻應該唔係落多咗好多應該都係落多咗半匙

我覺得無睇ml g好笑啲

搵翻啦

係咪茶匙
1.5茶匙都係勁少
食左未

屌 yoga都成班仔嘅話我勸神奈巴真係唔好再諗女人 疊埋心水做一世孤家寡人算

佢可能想chok落去 成枝鍾左落個碗到

我係倒落匙羹架但我係喺個cream上面做呢件事

未食 岩岩起身 瞓多陣先

樓豬間中學無家政堂

當買個教訓啦

好在無咋，有既話香港第一單學校炸爐事件都應該係到發生

成排雞蛋放入微波爐

老人家D筋硬到仆街 打秦拳拉筋都痛到仆街

唔緊要 整人體蛋糕咪得囉

樓豬未白痴到咁

樓豬係雞手鴨腳啲啫

屌搞到我都有少少覺得好在無

係屋企都每日拉下啦！

.........痴線架

點開話題？

咁女人幾時先想咸濕

mlg係乜麻辣雞?

Ml毫升 g係克啊

擠啲cream落自己度，學蜜桃成熟時咁玩囉

咁都比清諗到

樓主掉轉，
擠cream落毒L到，
之後

你哋好黐線

你係真心？

好變態

樓豬好不安

而家教緊你點傳宗接代咋

呢個識玩

應該係
樣衰仲要毒冇人想溝

好似講過唔係靚仔黎
定另外d絲打講

我停工一星期都得㗎，
唔會悶，
屋企有得上網就得，
冇都仲有啲書未睇，
可以慢慢煲。

可能係金成舞

我都大把野未睇 我唔係你講果種悶

空虛寂寞凍

係屋企悶就買特價game 玩 計計埋埋平過出街

正想講

你地？

屌 我識架啦 洗你地教？

有咩書睇？

似係

真
放幾耐都得

兩個台灣囡囡行四國徧路嘅遊記，
本1984睇左啲就放低，
仲有本台灣人環遊世界。

勇者哥哥

1984唔駛睇啦，你每日都經歷緊，老大哥is watching you

某情況黎講毒L都係勇者

因為太多劇透，
所以一直都冇心機睇。

睇完成個人絕望咗

都係鐘意Happy end嘅書多啲，
同睇遊記，自己去唔到，
睇人地感受，遇到咩人，
自己FF下。

都係red pill blue pill 嘅問題

呢個係最好嘅 交友app 嚟

加到都咁既樣

上次都識到個絲打 都有出過街嘅

鍾意睇傳記/歷史書 當故仔咁睇
不過呢排懶 都係睇片舒服啲

Btw屋企有好多輕小說無睇

無後續？

想學點先可以將雞胸煮得好食

好多書都想買
屋企冇咁多位呀。
數碼書都買過，
但鐘意用手揭書多過click mouse。

sad but ture

果D太多人加未必揀到你 好似話會有過百人add
調返轉放TG上去比人加 會有心傾D

佢講野都好簡而精下

個人嚟緊覺得電話睇最舒服
可能我問題啦 我橫睇會快過直睇好多

原來佢有男朋友

我打野成日唔小心會打咗一大揪出嚟
所以咁樣覆我會好傷心

吓

今晚再整

偷食

但係又叫到我好親切 又send 自拍相俾我睇

下仆街死啦 臭雞

我覺得呢句真係當下時真實嘅反應嚟 所以唔會傷心

好撚惡

咁又唔好咁講

唔係佢 我都唔知原來同女仔一齊玩係會咁開心

係啊嘛 做佢條仔真係慘

係，又send自拍

你值得擁有更好嘅關係

但佢條仔個頭綠綠地

樓豬岩岩食咗自己整嘅蛋糕啦！

樓豬覺得好「漏」但個味同口感都係正常嘅

可能佢當我係朋友呢

我見佢ig set 左我做close friend

你係咪少食咋

真
而家係噉𢲷水吹

邊有人send自拍畀朋友

單獨同個係活動台識嘅男仔出街喎唔好意思我覺得真係好臭雞

樓豬其實唔鍾意cream同牛油

正正常常就得㗎啦

可能細幾年嘅女仔諗野無咁複雜

我係古代人

至少唔會pm send俾一個識咗無耐嘅異性朋友囉

拍緊拖仲亂send自拍俾男仔好唔掂喎

至少係曖昧緊啩

你諗得啲女太簡單

想無縫接軌

gp send都話 pm send真係唔多掂

樓豬好鍾意gp send自拍同大家講早晨

係囉

萍水相逢都咁宮心計

田6追到10加油啊大家

你諗住識朋友，人地係諗住識過個男朋友呀

女人係咁

嘩有人默默追hahaha

我都想有女朋友

YOU ARE NOT ALONE

女仔應該好少覆得咁簡略掛

雙方都覆就好多先會覆返多
普通fd就簡短啲都冇問題嘅

開心

樓豬有時覆小毒毒都覆好少有時佢仲覆得多過我

因為真心想知毒撚係咪死都唔會主動

絲？又追緊毒L？

樓主標題黨引左人入黎睇

佢主動過一次啦！

樓豬啲post高汁

樓主曬命

你就好

屌 幾時開左10架

已經就嚟爆po

差唔多一日一個
樓主又可以諗定標題

因為我係打下打下句野就好長個啲人黎
之前個個都係咁 唔識好似佢咁簡短

follow me!

小毒毒點解咁多時間約到你

“哦”就算？

咁你又誇張咗嘅

如果唔雙向咁打嘅話會感覺佢hea hea哋

（11）

我覆 「係」

佢同我都係武肺失業師

咁懶

應該係 屌你老母武肺搞衰幾耐戀情（11）

但我好早已經慣左
我啲frd睇chat history個個問我佢做乜咁hea
我話佢本身係咁架 唔係hea

幾多*

笑死頭先追返
都話樓豬14個鐘都頂唔順搵返人架啦

橙
咁應該要日日約啦

屌而家好難搵工

算啦過咗去
搵男同事啦

掛住同你地傾唔記得覆添
覆翻佢先

掛住嘛

知呀

出都唔知有咩好做全日禁堂食 個政府係咪戇尻架

係
宜家真係見個面都難 唯有忍讓下

怕咩講 失業係正常現象

自然啲就ok仲有嘢傾咪繼續 無嘢傾咪聽日

痴撚線政府 個源頭都唔撚係餐廳明明啲毒係免檢人士帶入嚟

唔封關係咁架喇dklm
萬萬聲咁放啲人入黎播毒 又由得佢地周街走
禁足都解決唔到根本就

毒毒都咁諗，但你又話人哋已讀你

仲要話我地屈落啲免檢人士到

block 9 her

我想佢關心我

驚你嬲豬唔敢出聲

叫佢上你屋企睇Netflix 咪得

唔會嘅 你咁好仔實有人要
消防都係市面熱門職業

又一個曬幸福

牛油落太多?

白果哥哥咁純嘅

無錯 不嬲好受歡迎 僅次於兒子

見習女巫樓豬準備用蛋糕毒死毒撚(11)

巴打都係

我毒撚嚟㗎咋

真係好純，但遇到衰人

毒撚最易受傷 啲人太難分好壞了

毒撚係需要被保護嘅生物記得問多啲人意見唔好畀人呃

冇錯

揾我 我上去同你傾計

叫1001嗰個諗

貓貓ssss

消防巴振作啲！

係因為太緊張驚講錯嘢

好屈

我都好想保護小毒毒

又得

你仲想幫佢打飛機

林奠幾時死

無錯
毒撚心地善良又脆弱

下一步就係懷孕

繁殖post

已讀佢啦

仲想懷孕

打足一日機 好毒

毒都奶 你痴線架

唔係話你個樣搞笑就得

hi老濛

你依家先知？？？

又冇民主社會嘅自由人權
又冇專制社會嘅效率

千古奇葩，連俄羅斯支那北韓呢啲閪地方都不如

林奠真係人才

我都鍾意毒女

上年grad個啲冇左架喇 唔會補返 今年都有可能係咁 樓豬rip

佢而家就係想有咁衰搞咁衰
等d黃店收晒皮就等中共出黎做救世主

真 不倫不煩兩邊缺點都有但就係無缺點 廢鳩到 成班高官都弱鳩智 去郊野公園食嘢都講得出 坐撚住個腦 屌講親佢地都好撚燥 淨係識一味打壓 廢柴

可能我都係咁，唔驚

重現cepa嗰陣

你未畢業架咩

中共救閪到咩 仲以為可以好似當年沙士咁呃人？中共而家積弱積到喊 佢救鳩到咩快撚啲死咗佢啦垃圾

唔止 仲有支那醫生 健康碼

醫療同法治死晒之後就開始搞老師

優點*

台妹易過港女

叫戶外工作既返OFFICE食

佢以為自己救鳩到果下死

分分鐘老師都未搞到 中共已經亡咗國 咁廢...

真 中共快啲去死

已經開始吹緊風啦

大家以後睇醫生要封定紅包

係咪弱閪智 唉我都唔知講乜好無能到咁 無呢個政府個武肺都唔會爆得咁勁

都搞緊㗎啦

嫩口

邊度係

唔會既 過英國醫

都幾

同721個劇本一樣 721係以為會令大家覺得無黑警唔得 而家想人覺得無支共唔得弱鳩智

成日話收緊收緊點解佢當年老母個閪唔收緊啲俾班柒頭出到世 成班垃圾

其實我亂咁搭嘴 睇錯野

掛住食啦你

你個名真係冇改錯

可能都係支聯辦堆柒頭皮

裁判巴

淨係想食左你

發生緊 支爆係個過程

721個劇本垃圾到 諗出嚟嗰條友個腦懷疑漏低咗係佢老母個閪到
請班二打六出嚟失撚曬控

通常話自己係毒撚個啲都唔係毒撚

食咗我

睇怕經濟起碼差一年 我都係考慮下去外國讀書

學你咁吞我落肚

應該係用屎忽諗出黎

我吞咗你你點吞我

由個胃開始食返出去

想讀master

外患

都幾不安

pr手足

嗰班真係無撚腦.....

有個721畀人打嘅係去過撐警大會

Pompeo

中共呢個朝代都算快收皮 天都要收佢 唔記得祭天

總加速師

到時支聯辦落閘

即刻變左伊藤潤二畫風

一年可以經濟復甦到其實好勁

中共係火德政權，水德會收佢皮

去到先算啦

佢地都唔知有無心肝

好驚

我想講佢個劇本係向曬最壞既方向發展
二打六失控
俾人影到握手
俾人影到掉頭
當日仲要有個傻西白衫出串77咁鳩up

你咁講我唔會驚㗎

抵撚死啦 我成日都覺得回力鏢係最正

喺香港讀完 都驚搵唔到工填返畢學費

咁垃圾嘅政權89嗰年就應該結束

其實對你有興趣 你搵佢 佢點都會理你

99年成大錯

而家中國人唔會意識到點解要有民主

好呀

仲有狗屋落閘本身應該係想英雄救美 但唔知救撚咗去邊

無研究開玄學 純粹鳩up下
不過維尼真係好似啲敗家皇帝
好大喜功 消耗國家底蘊
如果仲係胡溫做既話香港應該淪陷咗

你搵我實理 最好陪埋我打機

將來嘅嘢 將來再算

我係中國人呀hi

可能低級狗隻唔跟劇本走
總之宏觀嚟睇呢單721 係錯撚曬

中國唔配擁有有民主思想嘅人民

831都唔跟啦
邊有人會衝入車廂打平民

08年高登 無計啦 當年無咁多問題浮上水面

實得㗎你叫到

中國有民主只會死得仲快...

中國有民主應該都散哂
可能中國得返中華民國

真 好彩我果陣已經好撚憎支那

佢個樣都似以前啲末代皇帝啦

不過公道啲講句 溫家寶好多時有天災都會實地視察 都算係有國家領導嘅風範嘅

民智未開都係88

add me未

點觀都係錯撚哂

你又啱

你有我tg㗎喎

做show 骨子裡都係死共狗

八國聯軍時就應該要滅亡

啲人話poly係64 我覺得831都係

悶聲發大財呀嘛，咪又係仆街

個時都未有中國呢個概念

我唔想叫個死肥佬陪我打機

肥佬冬暖夏涼

冬暖我明 夏天應該油淋淋

屌

其實好似美國嗰啲states咁仲好啦 大一統又搞不撚掂 統嚟托咩

畀多次你，下次記得啦要

叻女

樓豬都反送中先覺醒 69係樓豬第一次遊行 以前不問世事

聽住先啦

隔住個mon都覺得核突

我第一次應該係2007年

死攬權力 不過中國官員行聯邦制 地方政府一定造反

做show又好乜都好 共狗死全家

嗰陣大清帝國 唔係支那國 兩個國家嚟支那國得70年歷史

無錯

淨係西藏 新疆 蒙古 上海都想搞獨立啦

一喺就好似城邦論行中華邦聯 不過佢地就未必肯

我勁鍾意我個名

係咪少林足球?

功夫

爭啲，係功夫

冇研究開+1 識少少皮毛
只係覺得一切都好巧合，99年成大錯加埋黑衣起義

叻

樓豬以前全家都係所以中立撚但其實係偏藍 覺得細細個就政治覺醒嘅人好叻

呀女 你地好似啲姨媽姑姐咁

要真既

所謂*

心痛死人

應該咁講 如果我係大禹我直頭唔治水算

真嘅肥佬？tg me

細細個老母已經催眠我中共政權有幾仆街 由細到大都唔中意中共

屌笑死

而家支那無大禹 死撚梗 亞洲威尼斯

我個時都係因為天琦去補選先開始理時事

沒事兒沒事兒都是假新聞

我細個對中國嘅認知淨係中國好危險 成日聽到人口販賣

以前中學睇盲山驚到呢

聽得最多係去廁所會去去下比人割左個腎

支那人無一個係無辜

因為有睇開史料 發現中共仆街得嚟又垃圾 幫唔落

應該咁講 成段中國歷史吹到幾勁幾勁但其實都係內戰 資源就多 進步又少
啲人又on99 鍾意權鬥>國家榮耀 呢啲地方成個毁滅就啱架啦

好撚恐怖

我佔中會同情示威者但嗰陣都係覺得政治嘢唔關我事69出嚟係因為驚香港再無言論自由 擔心曾經領導過示威嘅人會送中所以先出真正覺醒應該係佢宣布繼續二讀嗰下

新講法係引洪入城 拯救國家 我笑到仆街

進步又小呢part唔太同意

呢個都聽過 以前淨係聽過飲醉酒會執屍強姦 但中國係執屍拎個腎 好衝擊

由秦開始無進步過呀

下又白事變紅事

可能我對比返其他國家啦 或者我睇得唔夠深入
不過要討論嘅話估計會騎劫咗個post

BTW 我ADD左 見到 可唔可以覆下我

Add左Hugo1991? 認真呢

秦其實好進步架啦 不過又係衰在想死攬權力

扮傻

唔好咩

唉屌 柒到揾窿捐

唔使驚，年中都唔知幾多人搵佢

真人轉咗做Hugo19911

錯在淨係用法家嚟管治

仲成日見有人放Hugo1991 tg

一定好多人搵

都未必關事，
儒家果套都害死唔少人

tg成日係佢，ig成日都係欣宜

屌笑到我

吊到我癮

你都有搵我啦，笑咩笑

咁先好

記得絲攪到個Post係咁加速

係喎900幾啦喎

今日12點前有新post

其實咁咪仲好
睇唔到個心唔使囉囉攣

唔怪得話似a380 咁識玩

不過神威清好似特別易比囡囡呃

你受就得啦

好純

有諗過撩新果個傾計

佢邊得閒覆你呀

新果個追唔切

受到lam晒脷

咁先好玩 要突圍而出

口水都流埋

幾粒鐘推半個post

加油

算啦，88佢，重新出發

流俾你接

我都想叫佢收返啲口水

轉咗會㗎啦

好頹呀

玩蛋糕

慘慘清

你同佢地講 我要食熱狗

入人地profile，有個設定係隱藏限時動態
咁你就唔會睇到佢po mud

流到黑雨咁啦

啲師兄咁衰嘅

Got it

啲signal 係點？

擔遮啦

攪到想帶消防清出去玩
不過限聚，
疫情好返都仲咁齋，
就揾消防清

有咩選擇

要著雨褸

笑死我

雨狗？

其實一直都無用真儒家思想 全部都儒表法裡

連登有愛

咁warm嘅？

屌你地一日一個post

查李仔約你睇動畫

放心，我唔飲酒
雖然近期飲左

你都成日流

咁乖唔飲
我一個禮拜要開三支

大家留翻個1001俾我擺link

你溝到濛狗果陣記得影相好想睇佢咩樣

諗好咩名未

我lam咋

咩料

唔會啦，
睇下到時咩情況，
帶消防清行轉山呱

靚仔到仆街

想睇連登骨灰級清真面目

我無份架

帶埋我ok?

好想行杯靈雙渡，但疫情搞到唔敢去

唔覺得好味，所以唔飲

孕婦唔行得山

可能係肥佬嚟

毒撚捕獲計劃(11)

997啦

裁判官巴pro喎

得閒撩幾筆咁